讀工程third hon畢業會點?

宜家搵工好驚

試下重讀4 年

Gpa唔重要，最緊要係positive attitude
過來人

識人好過識字

識人係ust engine third hon grad,然後去左做百佳買手

N展都3rd hon?
識得一個
佢grad之後做過保安, 而家做物流
自己諗

前途一片光明 因為你唔會做番工程

唔做工程一世好

Ao 觀迎你

唔洗驚
見過有人3rd hon 都有mphil 讀
不過條路有啲迂迴

牌先係重點，hon只係搵第一份工用

練下英文 個人smart d 就得

出黎做野唔係淨係睇hon

好撚難讀

驚春咩 咪又係做狗 有屎就食啦

毒撚無選擇

你啱

呢行咩HON都係做狗

點先為之smart?

唔想再讀，但求畢業

More

個外表 in果陣著得型d 乾淨整齊 gel下頭

同埋要presentable 講野有sense logical

已經夠做

你咩科

利申 上年grad gpa 唔過2.1
冇scheme行

而家點?

好難讀啊屌，又無source

驚咩，香港地有排起

睇下膠鐵，沙中線，港豬澳大橋，中環妖道

唔係讀civil

我都係讀engine但成績差，唔知返乜好

Part time third hon
無做過工程 一路做緊另一行

咩型?

16年engine third hon grad 13k->14.3k->18k

工程唔3rd hon仲有咩3rd到？
bba？

大佬，真係難讀呀
應付唔黎，又無source......

睇真啲

3大first hon先有機會做 咪撚人啦

Get錯

第一份睇姐 之後唔理

不過第1份都幾影響之後果d

機電 中電唔洗諗

咁柒都貼出黎
如果唔係third hon最小揾緊25k啦做咁耐野

冇 一樣行到scheme 唔好聽d on9講3rd hon行唔到scheme
係搵工會難d
其他考完牌冇人會問你乜u乜hon

15grad 3rd hon 30k
睇你識唔識包裝同裝備自己
搵工靠自己同人fight，無靠關係

不過做工程靠關係會易入大公司好多

徐立之

唔過2.1係3rd hon 定 No hon pass?

3rd hon 有scheme
不過scheme呢啲嘢如果唔係真係一個training咁做就易開難完

垃圾

3hon 有間sub仔有scheme請
不過番5.5日都係得18

我低過佢都3rd
間間u唔同計法
我之前係1:2:3，所以3字頭嘅course先重要

當年我嗰科得3同4字頭計hon, 有兩科3字頭D咗
即刻拎所有free elective credit去讀埋major
4條stream既course有3條讀晒

Share下姐.. 樓主問畢業會點我咪share下我會點囉

3rd hon唔好話自己讀過書啦稍為抄下source掂過下書 點都2nd low

唔係讀三大唔好話自己讀過書啦稍為抄下source掂過下書 點都入到三大

三大 3rd hon
而家返6日工 勞工假

已經唔敢諗

Chur唔chur?

無source

3rd 去做engine相關sales, 好過班consultant OT到半夜多多聲

你個fd係唔係讀IELM
咁去咗百佳buyer都好合理姐

冇要呢個offer
最後去左做mains
5日 18k

5日工
搵得好辛苦?

要有口才?

六日

Civil engineering

To?

唔係專科 3同2都唔係話好大分別
worstcase搵舊豬頭骨捱下再工轉工就無人睇你啦
不過你要好好諗下呢行係咪真係啱你 3rdhon而又有返學做野既 我諗你呢幾年都讀得辛苦/唔開心

工作內容都係搵客傾生意?

但係工程應該算係專科.....
係呀，呢幾年都幾難捱

FG EE 3rd hon grad, 政府 officier grade

邊撚個理

我個朋友都係讀engine，之後去百佳做買手

我地係咪識同一個人

雇主理

我都third hon, 照入大MC, INTERVIEW 緊要過你咩hon

first hon都係乞米
10年先40K

可能係

香港地冇乜點
美國例外

政府先最睇hon and 大學（kong u 一直係佢地心水）

牛劍哈麻先合佢地心水

多數未知咩Hon 已經搵到工...
有咩關係

ive仔都高人工過你啦